係咪我有問題？

發現之前用apple耳機聽歌都會開到好大聲
到早排入手AirPods都係有同樣問題
甚至有時候係街聽電話開到最大聲都聽唔清楚
好似比起買iphone跟個原廠耳機仲差

定其實係我聽力衰退

有無ching有同樣問題

擺明漏音你仲要開咁大 依家返唔到轉頭